公屋仔會唔會因為自卑而扮勁

明明自己窮又話人窮（可能人地比佢有錢） 話人垃圾自己更垃圾

推